作為一名中佬兼前黃絲，想同啱啱18歲嘅年青人講少少嘢

【 給十八歲黃絲的十句話 】

筆者作為一名中佬兼前黃絲，想同啱啱18歲嘅年青人講少少嘢，唔多，就十句。
1. 見識過化妝偽術，自己又講過大話，點解你會以為，眼睇耳聽嘅，一定係真相？
2. 唔好太信民主自由，喺民主國家，好多人揸緊兜。
3. 攬炒，係我有條件同你同歸於盡，先叫攬炒；衝去送死嗰啲，叫自炒。
4. 見識比知識更重要，如果一個人知識多但見識少，佢一定係虛有其表。
5. 唔好太迷信政治，口講有良知的，通常因為有糧支。
6. 我對中國嘅評語：衰過，改咗好多，好得好快。
7. 多數口講要民主自由的，其實只係唔滿意個領袖。
8. 一個再好嘅地方，你只識搵佢唔好嘅地方，咁佢永遠唔會好。
9. 如果你嘅工作係要爭取一樣嘢，爭取到份工會冇咗；爭取唔到可以繼續爭取，長做長有，你會唔會做好呢份工？
10. 香港人就係中國人，有錢又唔服嘅，走啦，外國一定歡迎有錢人；走唔到嘅，就接受啦。

留負皮又唔出聲

11. 麻友係g

呢個真，唔是點解無樣無波無腳都上位上得咁快

前黃絲

已blocked

2. 唔好太信民主自由，喺民主國家，好多人揸緊兜。

邊到冇人揸兜？

樓主扮搬post其實自己出

我覺得要多啲睇歷史政治，借古鑑今，了解下民主制度，議會制
好好裝備自己

陳梓維負皮認證

推一推先

拍過啦，相傳肥秋食左佢隻豬，條能好短但射滿麻友個淫閪

就算係共產國家都大把人乞食
大部分歐洲民主國家堅尼係數都係低水平
跟住北歐更加係有一套完整福利制度保障男女老幼生活質素
樓主咁都拎到嚟講

駁唔到
真係為憎ccp而憎 講開明 香港同終國真係差唔多
一講同性戀就起哂綱

冇能力走先要逼住反
有能力走反咗都冇事

除左4同9其他都不敢苟同
香港太多樓豬呢類人先會令香港變成今日咁, 係我地既共業

樓主點睇北歐嘅民主國家？

樓主：人地強姦你要學識享受，反抗只會死路一條，畀佢姦完最好同佢結埋婚生埋仔添

仲乜轉貼藍絲野 拉

完全駁唔到

陣seafood味重到

我食鹽多過你食米

講中曬

你錯，有能力嘅人根本唔洗走

樓豬算唔算車狗之恥

港父先係

4. 見識比知識更重要，如果一個人知識多但見識少，佢一定係虛有其表。

By 廢老

10. 香港人就係中國人，有錢又唔服嘅，走啦，外國一定歡迎有錢人；走唔到嘅，就接受啦。

連登仔唔知有幾多個走到

波台藍屍垃圾

吊你老母；仆街籃絲扮黃絲

波台藍屍狗

就第一條
1. 見識過化妝偽術，自己又講過大話，點解你會以為，眼睇耳聽嘅，一定係真相？

呢句係連登來講已經係死藍絲 你大獲

ok blocked

班友最叻咪講blocked

廢老

2. 喺民主國家 你渣兜起碼叫有人知
喺獨裁國家 你渣兜就咩權益都冇
只有被剝削 然後你冇地方可以求助

死廢佬 知自己冇知識剩係得個老字

3. 攬炒係因為本身香港炒緊
而家得兩條路
1 香港自己炒
2香港人攬住支那一齊炒

死廢佬以為唔揀2就平平安安？香港一早炒緊

4. 樓主死廢老仲要讀書少

5. 樓主自以為好風趣
唔知兩邊都用過 良知做旗號

6 好的得好快
想問12個港人而家咩樣
李旺陽死係幾多年前？

人可以自己生活條氣賺少d
你呢d正宗2極分化
可以有唔同光譜深淺

仲有祖国咁撚強大民主國家都有人揸兜千祈咪撚移民

人可以為左自己生活條氣順d而賺少一d

7. 美國多唔多人唔滿意Trump？
有冇人話要民主自由？

你以為冇人話想要民主自由既地方
你點肯定佢哋唔係因為驚所以冇話要？

8. 有唔好就要改
唔係永遠同更差既比

9 你up乜柒

10 俾人強姦唔反抗仲要接受

全部好似好有道理
但其實只係bullshit 鬼唔知呀媽係女人嘅嘢

又係依d藍屍on9言論
見過晒啦
啲論點根本就on撚9
其實就係共產黨想宣傳嘅論點
所以五毛狗把口成日就係講埋依啲嘢

從來都無人話民主只得好處同埋可以解決晒所有問題
民主制度最重要就係制衡作用
令到個政府做嘢嘅大方向係要服務人民
而唔係想攬撚住個權千秋萬世
一定係已經比非法嘅獨裁制度進步咗

啲五毛藍屍狗賊仲好鍾意用一個論點
就係話以前英治時代都無民主
大家都無嘈
屌你老母依個論點又係勁撚on9
以前你屋企無人打劫
你咪唔洗搞咁多嘢
而家你發現日日有人打劫你
你想屋企set返啲防盜系統去對應返個問題根本就好合理
唔通咁撚on9祈求個賊唔好劫你
祈求個賊對你好
祈求個賊自己改過自身?

無制衡人民就永遠處於被食住嘅角色
無bargaining power
下下都要祈求人地對你好
咁就含得撚啦

又要寸人剩係識block
覆咗又要潛
使唔使咁淆呀

又乜都唔撚識
又懶係要諷刺時弊

第6點
擺係08年其實好有說服力
The rest is history
Sosad

重點係民主同經濟根本兩樣野，佢講社會主義同資本主義就話。不過支那根本係權貴資本主義，單係醫療要錢就己經好資本主義
而且只睇錢明顯口腔期既bb腦